一人一個平靚正既Ig小店

大部分出名個d ig shop都賣得好貴
而且d model根本唔可作參考…
15幾既Model可以影到170咁款
好想搵d貼地又高質既小店
有冇人有好推介

你想做on9仔我唔阻你

求解釋

香港自家本地品牌（淘寶）